頭先打邊爐嬲到喊左！

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

渣ga

唔好改個topic就以為我估唔到

要求admin bam晒班講渣ga既低質會員 原因-沒意義回覆

又回帶

btw:渣嫁

你老豆好過分

乜咁渣ga

淥野先中！！哈哈哈！

節哀，I know that feel bro... 唉...
Between,

渣ga

下？任食架wor

真係好渣

Lihkg係咪第一次

依家先第一次
渣ga

渣ga!

渣架

我最早開

Move like 渣ga

渣gaa

任嗌架喎

惺咁渣架

好撚煩，又係呢篇文